國務院已經將武漢肺炎定性為支那絕症

香港獨立